美國下代巡防艦,台灣可以join？

可以用25年,滿載7000噸,3面spy6雷達,57mm快炮,4xmk41
不過唔知幾錢同噸位大過台灣4500個set

賣比台灣既海軍十軍備, 通常係退役艦

你睇吓呢隻新艦出, 美國會退役邊款艦

台灣就可以買嗰款退役艦

美國同台灣未係正式友盟，可唔可以拎到spy-6同埋ESSM先，拎唔到ESSM唔通係船尾裝個sea sparrow盒，甲板用stinger咩

請講中文！

護衛艦黎架呀哥 仲要最新 咪玩啦

有錢都放空軍先，台灣唔洗出海，主要威脅就係隔離